有個靚女同我講加油，佢係咪中意我

是咁的，話說我係一間面包鋪做緊PT收銀仔。 咁今日都一如既往11點幾鳩fingfing咁 ，咁我咪攞部電話出黎玩Pokemon go囉。

但係無啦啦係眼尾gup到有個靚女行緊入黎，仲要著住白色背心短裙仔。 因為我個度係老人村 ，所以好少有靚女出入，咁好嘅機會我梗係唔會錯過啦。

我即刻放低部電話，扮抹下啲盤，希望短裙妹會留意到我啦。 之後我再眼尾睄一睄佢，發現佢直望住我 笑笑口咁攞左個菠蘿包過黎。雖然我冇咩拍拖經驗，但係呢一刻我就知我有機啦

咁我就幫短裙妹個包入袋啦，點知佢竟然同我講「加油呀」 ，我個刻真係好開心，竟然有女仔會同我講加油 ，真係咁大個仔第一次

我即刻回佢一句「你都加油呀」，但係個短裙妹個表情有啲錯愕 ，唔通佢都係第一次有男仔同佢講加油 ，最後佢連包都冇攞到就走左，唔知佢係咪緊張得濟呢

是

係

牛油 無咩創意

我都係咁覺得

你都係想講個靚女想要菠蘿油姐，打咁大篇野唔好笑囉

認真問

點解唔追出去

快啲表白，佢等緊你

加咩撚野油 牛油就牛油啦
落KY啊?

一齊屌柒條臭西港女

笑到仆街

佢話菠蘿包加牛油啊啊

...

-.-

係 今晚去佢屋企留下等佢

5/10

我會加油架啦

落KY咩 0/10

個靚女見智障人士咁努力工作自力更生先同講聲加油炸

睇標題以為樓主做油站

我有最低工資架